有無手足食過水泉澳d人妻

頭先去水泉澳裝冷氣 見到d人妻好撚正
有無手足食過

有d三十都冇 之前去裝爐食過

開個we7就起筷啦，大陸妹邊個唔貪錢唔想搵d外快咩

圖呢

之前去砌傢私 嗰個好撚正

個撚個都眼神做愛

你話係樓下條溪洗衫果埋阿嬋？
不了， you 屌埋 me 果份

巴打邊張枱

比佢地屌過

我俾一枝都有得上

ching肯定好靚仔

水泉澳係邊？

沙田圍牙

住水泉澳個班一定係新香港人

好正

咁都食得落？

ching關左燈咪一樣，把聲有d鄉音仲正，呢d有經驗 乜花款都制

痴撚線
狗都唔屌啦
買個飛機杯好過

Agger 巴打拎黎驅風？

ching sick ball

牙你老母

吹牙

吾比牙架咩？

痴撚線
牙都吾比 有病

成個村都係大陸人

順便砌埋條人妻

住得公屋都系香港人黎架啦

有個老師話新搬入去 佢咸濕佬黎

食緊,今晚去百佳

後晚去維記

有兩條

屌你見撚到d牙系吾都想反胃

成班話正ge一定係大陸仔，成世冇正常靚女屌，得大陸西俾你屌

ching吾抵得我地有人妻食?

佢咪又系A0

屌 以為係大澳

靚女吾代表好屌

係果到做緊保安

幾點牙大佬
吾撚洗煮飯咩

Ching試下放學時間 返學時間去 d新移民人妻又短裙又低胸

上次去裝個時鐘
個條好撚正

上次用v7搖左幾隻

仲未有故聽

A0非青頭

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )

( Show Blocked User - 你諗啦 )
屌你老母認字特警

全撚部大陸雞 你屌埋我個份

牙你老母，吾你老母，番5p啦傻鳩

死返高登啦垃圾

吾好... 好痛😥

而加屌5p字反而俾人屌返轉頭

點解我搖親都係豬西😭😭😭

直接去條邨見岩邊個人妻正 就請枝煙佢食就有得食啦😏

班垃圾攞存在感 block撚晒就ok

係囉 班認字特警成日靠捉人錯字拎存在感😂

每朝10點去水泉奧樓下開we chat 大把嘢食

呢啲先正，中出都無手尾跟

問埋今日啲鮑魚點賣😏

我食過輕人妻多，重人妻你地慢慢食

Ching 咁靚仔
食咁多女都正常既